原來香港地真係好撚多變態佬

唔知大家有冇睇今日嘅新聞
就係呢個

全港家長留意｜蘇屋邨出現變態色魔 性侵女童拍片上傳TG

跟住我有個大膽既想法出咗嚟
而家啲小學生日日喺屋企上堂
玩電話嘅機會都會多咗
交友apps又咁hit嘅時候
呢班小朋友玩apps會唔會有變態佬盯上呢
於是

我㩒咗入heymandi
改咗一個title
恐怖嘅事就發生咗...

講你就講啦 屌你老母

唔想聽

set好title

搵男朋友仔 11絲 C cup

一撳入去好多人㩒我
準確啲嚟講係一班成年男人
呢班人職業有消防 有學生 年齡 由十幾去到30都有
隨便撳咗其中一個

作為一個成年人我都覺得有啲嘔心
11歲毛都未出齊
個胸仲係ipad咁
竟然有變態會對佢哋落手
cls

冇錯其實仲有好多變態
食完飯再update

高質lm

好撚嘔心

你睇下d重䅁

殺人都係坐幾年炸

好撚癲

真係變撚態

搵個POPO既黎POST出黎啦
肯撚定有POPO

同你講野條撚屌15歲？

咁你有冇約出黎?

仆你個街呢個po將會有大量"J"圖
我出返去先

其實度度都有痴線佬
30歲大叔搵11歲都幾癲
你有冇send d肥婆相比佢地
睇下咩反應

分分鐘鐘警犬做

比張肥仔波佢
睇下佢咩反應

之後係另一個...

啲id我唔打格仔了
因為我份人比較懶

其實我住嗰頭每年幾就有單露體狂出沒

咁我又冇
因為成件事都好嘔心
令我諗起啲唔係好開心嘅事
其實我而家隻手震緊

留名

咁我到而家都未收到...

貼撚晒啲變態佬出嚟就啱

點解條友會知係c cup

如果我係一個男仔
我會約佢哋出嚟
但我只係一個扭親腳嘅弱質女流
約出嚟都冇辦法確保自己安唔安全

推

好撚恐怖
30歲搵11歲

CLS

好撚痴線

呢班變態細路女都想搞

Lm

11 C cup 唔好再假D

因為我title講咗
不過係咩cup都好

個女仔只係11歲
11歲...

errrr

屌你老帽11歲都有幻想
你班人係咪精蟲上腦祝你班仆街生性病

去tg gp睇大把人求緊蘇屋邨片

睇到都唔安樂啦呢啲細路女嚟架咋

cls 咁撚多戀童

至少我唔會想睇
同埋我有諗過著返套中學校服
引啲變態佬出嚟
但而家扮中學生有少少勉強...

講真 引完佢出嚟又可以點
自身安全要緊

點解要咁做......
你又唔係拉佢

你自己話自己C CUP
I咩PAD

唔係呀
我意思係大部分女仔都係 Ipad
不過我今次嘅角色設定係11歲c cup

黑狗放蛇捉呢班仆街就啱

不過應該佢自己都屌埋一份

樓主好波
吊曬d人渣出黎就啱㗎啦

香港地好多拜登

但po咗上嚟啲人咪知囉

因為

連登係社會既縮影

警察已經做緊野啦

不如咁講
全世界都好多人都係變態
但點解啲細路都要講自己咩身材去識人？
首先唔係blame the victim
一係特登「釣」啲變態佬出嚟
其實都唔係叫「釣」係引誘
冇錯你可以講呢啲人好變態唔適合而家社會道德倫理
但你會唔會可以令到一隻畜牲做到啱而家社會道德觀念嘅事？
唔會吖嘛
咁仲去引啲畜牲為咩呢
仲要cap低曬啲幼幼暴露相咁撚痴線嘅行為其實同班變態有乜分別⋯

喜歡蘿莉有咩得罪你

sad

樓主做得好

好多人支持拜登，世界準備廢除衰11

醒起之前呢個

香港好撚多變態佬

cls

願者上釣姐

easy啦 約兩個男仔互見咪得

呢啲真係要捉去send返啲斷JJ相比佢地

呢啲冚家剷捉到真係要打鑊甘嘅佢

樓主應該打5p字先似𡃁妹

well

打唔出🙃

呢度最多

有冇內文？

香港真心多

唔怪得拜登會贏

但其實咁樣寫唔係算你情我願咩
你話夾硬拉個小朋友去後樓梯強姦就話姐
戴定頭盔反對戀童

#打完J唔要條女 係Block user，突登搵野嘈，attention seeker，唔洗理。

最好釣到一兩隻，殺一儆百

咩黎架

oh thxxx

真係好撚多中意細老女 cls

喜歡二次元嘅蘿莉就冇人care 因為都係一堆2d圖畫啫，但係想搞現實嘅蘿莉就好撚有問題

痴撚線 見到寫住11歲都想搞精蟲上腦

例如？

可能有一個住係你左近㗎！

11歲玩交友APP, 家長有無問題呀?

所以教育啲女仔尊重自己唔好玩呢啲嘢都好緊要

留意返先
個問題係小朋友搵男朋友
但每一個一嚟就甜喎
當然啦可能我個c cup真係衰嘅
但你可以check返之前嘅新聞同香港法例

睇完再返嚟搵我
你就應該明咩事

大埔寶糊花園炸屍䅁 youtube有講

入嚟前以為地鐵偷拍果啲，原來係我太天真

點解唔係教育啲男人唔好咁變態

引d變態佬出嚟，再遠處影鳩佢地個樣

點會冇 未11歲有早熟

明白
可能因為我已經假定左hmd係for搵食
絲打頂唔順就快啲收手唔好搞到自己有陰影

因為好多人係隱性
你話嗰個新聞主動出手嘅男人都唔係話好多
唔好好似未來報告套戲咁咩 未犯法先拉人

爆曬班仆街出嚟啦
最好有樣推到佢哋全香港識佢哋

樓主好波
btw請小心

講事實又唔啱聽又話我attention seeker

咁假佢哋仲狗衝 證明佢哋幾咁精蟲上腦

咁搵返嚟個男友咪又係戀童癖

呢個Post入面嘅Blocked User
(只供參考）

#7 係！各位網友！
#14 無助的人
#18 肺炎少年團（武漢
#22 李東旭
#23 打完J唔要條女
#31 Zichrinii
#51 黃絲式民主
#61 行山MT(星奈光）
#75 唔洗喇唔該
#77 油頭義士
#87 鼴

香港真係好多變態佬。
我無話你嫁，唔好對號入座

呢個比我add咗入某tg谷屌完就算

點屌

我覺得你唔好打自己c cup會好啲 一嚟假 二嚟始終呢啲男人係中意對波 唔一定個個都拜登

send啲爛鳩 蓮蓬 密集恐懼症相比佢哋

因為有朋友係消防
呢個我忍唔住直接屌咗
冇做其他嘢
唔知真心定借刀

161 11歲 吹到

Strong po lm撚痴漢

出街見過個20幾男仔拖住個小妹妹攬錫

Pishhh

我嗰陣真係有個小學同學 女仔嚟 160up

Cls 叫佢地send自己個樣黎再公開
細路仔都搞咁仆街

留名
樓主好波

呢啲有樣嘅真係要po出嚟

你巴定絲？
有個問題想問

lm

絲
請講

消防食女食到悶
想試幻幻

你係小學戈陣讀男校定點？

釣狗公釣到波台班撚樣

樓主你好似而家咁釣下啲變態佬擺上嚟好喇
如果真係約出嚟發現你玩緊佢地
班心理變態真係唔知會做啲乜

11歲都岩

出現了

痴撚線

FBI 都係搵人扮細路女吊d 戀童癖嘅出嚟啦

個對話好撚好笑

Tg group link

要玩到認真啲啦 個個都11歲

黑警又假扮消防

你開呢個po引哂連登d變態佬過去

原來咁多人戀童好變態

啲變態佬好撚嘔心

Push

講多單恐怖野你知
有個人殺左人坐幾個月出黎仲有得住豪宅

今時今日, popo 都唔會認自己係popo 啦

又黎記得之前撚過去沙田某酒店

用英文可能白宮有人聯絡你

佳 係度嗎？

對細路女都咁多性幻想，講嘢咁露骨，真係好核突

留名跟進

一個正常嘅人
鐘意睇人妻系列av係咪就會屌埋自己老母啊？
唔會啊嘛

如果遇到個男人係勸你收手
話你咁細個 唔好亂識人

你會點睇？

其實我心裏面已經有一定答案
延伸想講嘅係
宜家社會對好人係無好報的
當然另一回事 都會有 有心人幫手捉惡啦
而只有懲罰沒有獎賞 係好難改變社會現狀的

全世界都咁撚多變態啦
係要醜化香港

香港起碼少罪案發生，印度個邊咁撚多姦殺女童你唔撚講？

港版 Chris Hansen

有啲人好撚變態真係唔係教就可以解決到

d細路又未發育
冇波冇蘿都唔知有咩好睇

好似你變態d

使唔使開po講哂全世界先講香港？
印度多姦殺就唔可以講香港有變態戀童垃圾？

定你好驚比人po出嚟？

...
唔好侮辱蠟筆小新

仲以為咩大件事

屌你老母咁都叫醜化
依家香港就係畀班戀童癖映衰哂

屌你老母小朋友都想攪

教到就唔會咁撚多十一哥啦

可摸以

18年出世 三歲

搞細佬女仲要咁多藉口 呢d人食屎啦

屌 生女真係好撚危險

呃多兩張正面相啦 依啲變態真係社區炸彈黎 你要相問好多人都借到比你

因為社會個風氣就係以變態鹹濕唔尊重女性為榮
個個男人以性慾做遮羞布
同你講邊個男人唔鹹濕呀
係咁鼓吹食處女食唔到就強姦

絲打，注意自己安全，之後先有能力幫到其他人
有需要記得搵人幫手❤

消防180

可唔可以叫做
都係有罪 但罪行低啲？

呢個POST 真係要推

呢個問題關乎欲望有冇罪。正反各有人支持唔喺度討論住。
但樓主個case係啲變戀打算約啲細路出嚟啦喎，已經行動緊啦喎。唔可以算係單純嘅思想上嘅欲望啦

警醒各位家長睇實d自己小朋友 有咩問題
阻你揾食？

自己變態仲怪人令到佢show左佢變態果一面，正評班人麻煩移民印度生活

11歲吹撚到c cup 講既on9 信既都on9

好多中學雞

唔覺好變態
符合人類天性

11歲有c唔撚駛上交友app啦
6個form大把仔陪你慢慢玩

支那邏輯？美國佬點點點你唔講

唔面對自己社會嘅問題，日日同更差嘅地方/社會/人比，有乜用？

如果係你情我願噉有咩問題?

分分鐘話自己係消防嗰個係

自己都變態咪唔覺得變態囉

雖然得半塊面
但其實佢五官好易認
尤其個鼻

明明係你撩人 個app明係扑野app

勁嘔心同個11歲妹咁講嘢
有冇拎到啲咩
慢慢審有排玩

唔好乜撚野都用天性嚟解釋
強姦為性慾同繁殖，殺人為生存空間
呢啲都係天性，咁係咪就合理，係咪就可以做？
人禽之辨識唔識？

咪就係 理撚得佢幾大波
有道德底線都唔會搞11歲啦

sorry，見到口水笑咗

假唔假唔撚知啦
慘在班精上腦個鳩個信

8成都係連登仔

痴撚鳩線 交友app 仲搵細佬個班係咪癲到咁

九成九 扮消防員既警狗

釣魚執法好似得日本被ban

在法理上，當事人原本沒有違法意圖，在執法人員的引誘之下，才從事了違法活動；在行政執法上，與刑事偵查中的“誘惑偵查”，或者叫“誘惑取證”類似。

釣魚執法，英美叫執法圈套（entrapment），這是英美法系的專門概念，它和正當防衛等一樣，都是當事人無罪免責的理由。

喂喂你地一個二個入嚟相認會令我爆chat位置㗎
乖啦❤

睇到小白個名嚇一跳

俾個11歲嘅撩而你會受落嘅話都係閹左佢啦

痴撚曬線

我都有朋友有類似經歷，一樣都係不了了之。雖然表面冇乜傷害，但心入面永遠有條傷痕。
樓主加油，愛錫自己先再幫人

諗返起以前釣狗公post
本身約到好成功
但個post係連登太hit搞到班人知比人撚

岩岩專登打開搵你相認
你唔match 我
打算同你講聲加油 辛苦了

起一起底
絲打好心帶眼識人啦

Agree
不過喺𠵱度
講𠵱啲係唔受歡迎的

不過巴打你幾wise
齋講fact無畀自己意見

變L態

係度講咪得

搞細路女係犯法，但平胸有得罪你咩
如果搞ipad就係變態，大把女人要拎去堆填

個感覺唔同
想講玩hmd都有正常人

性癖好難講架啵

因為我係香港人，住係香港，咪講香港囉屌你老母閪
醜化？以事論事都醜化呀？家陣蘇屋單野無中生有呀？
少犯罪係論點？咁以後d風化案唔洗傾啦，開個印度台比你傾好冇？

收到

咁你知樓主做緊乜仲去阻住佢有限既chat位做乜
佢係想釣唔正常
你hi佢話你好正常有乜意義

理解能力0分就讀多少少書先留言啦

11歲c cup都信 班人真係谷精上腦

我意思係未發育😅😅
中文比較垃圾
sor😅

HI完即走我錯了
樓主辛苦了

變態佬度度都有架啦

另外邊個話11 pad架

毒撚係好多都戀童

...俾佢搵多啲變態佬出黎好過啦

其實你咁做都做唔到啲咩真心
你拉又拉唔到佢 鳩又剪佢唔到
你可以做嘅嘢係教導人咩係consent
而唔係做啲危險嘢 幫唔到人分分鐘傷害到自己

利申 同樣受害者9歲

根本有無講身材都會湧過黎
睇過個歐洲節目係執法部門搵過一D細個樣成年女演員去釣魚 set埋cam 果d有台詞 已經無刻意講身材 只係講幾多歲識朋友都有好多人去搵 最後真係有拉到果D變態佬 有D仲要係有犯過案

有依個性癖好唔一定要實行 去搞細路

平胸冇罪， 唔洗聽連登嗰啲cm太多。

其實不嬲都多戀童架啦.
以前香港人就去東莞搵雛妓. 8-9歲都大把
鬼佬就鐘意去東南亞搵呢D...

呢個咪虐兒KOL alicehaha夏子婷 嘅風化哥

佢句說話係講緊，因為兒童冇胸，所以對冇胸嘅人產生性慾係變態

性癖收埋屋企打飛機仔好啦
搞人做乜鳩

唔追post了
希望樓主記得連登本身就係充斥變態佬嘅地方
唔好將啲難聽嘅說話太上心

本身變態先會吊到出黎架姐，唔通一個正常人會比個11歲色誘到咩對於戀童case用呢個手法拉人我覺得冇問題

真
所以我一直都有做啲嘢嘅
不過詳細唔講得😅
我只係希望每個小朋友都會開心長大
唔好因為某啲人而受傷

呢個咪係Alicehaha個親生哥哥

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

比我見到咁細個玩呢啲我會㩒入去同佢哋講
落公園玩算把啦

我15歲仲打緊機

我會撚佢地撚佢地比老母屌

你交俾popo做好過啦 雖然好大機會都係自己人

美國個個做埋總統

講得好，講中晒手足心聲

估唔到又係風化哥夏子康, 即係逃跑KOL蝦叔性罪犯出場既時候

真係唔好，你引到佢出嚟都無人可以保護到你

片呢？

呢d變態通常都係社會失敗者日日比人恰個堆 ，正常人根本唔會理佢 ，就唯有蝦細路揾佢哋埋手 ，就好似之前連登神探起到果個戀童僻龍緯汶一樣

真係好癲。。。。睇到好不安

#144 點睇

咁癲

對住細路女點解會性欲？
真心唔明

你睇下頭幾頁就知唔一定

我中一真係冇個同班同學有，嗰陣中一我諗佢11，12度，個沒真係好鬼大，但佢唔算肥，但係好矮，好似唔知中一定中二就俾人食咗隻豬

支持樓主

痴線

樓主做得好！

11有a-b啦而家

講真, 我係女仔老豆既話, 真係驚會嬲到斬殺條友

有冇啲變態佬既樣？
可以放上黎LIHKG

推
樓主有心

留名睇J圖

岩啦 細路女都敢搞

差少少

lihkg波台大把

樓主見到有set限時相個啲可以開錄影mode再睇

已經俾人blocked 左

報狗話佢叫口號上過前線咁就坐一世

其實俾人借刀唔出奇如果唔係佢駛乜扮

呢 d 就真係新聞刺針

諗返起細個五年班嗰陣有幾個女同學試過去商場天台玩點知遇到露體狂 好彩佢地跑得快先冇事發生...
而家大個先覺得點解呢個世界咁多變態佬

樓主辛苦了，要做埋警察個份

其實生物學角度嚟睇

雄性對一個已經具備生殖能力（11歲已經有月經）嘅雌性有性欲係好自然嘅事 不過因為現代社會環境底下會危害社會 所以先將呢樣野界定為變態

利申 唔係話支持呢樣嘢

Cls

以前社會講正氣 骨氣 行俠仗義
依家你唔做壞事已經偷笑
莫過於做完壞事有利冇壞

原來咁撚多拜燈

Fine 你無答到

戀童都有人defend

Pin this

外國有位人妻親身扮演扮11歲女，虛構一個女童身份，喺社交平台已經收到好多騷擾
呢個 scheme 係想家長明白網絡世界係可以幾恐怖，要更加警醒去保護自己嘅小朋友

如果唔識保護自己，比人熔左都似，喺香港猥褻女童嘅新聞少咩，狗隻猥完都係幾年了事

IG 已經唔少騷擾，交友App只會更加直白，其實呢個世界更危險

中文

china joe 表示

tried once
唔得

Blocked : Biden

強帖留名

香港需要更多個東方昇守護小妹妹

如果啲人宜家睇緊連登咪知你撚緊佢哋

但樓主都要量力而為

d 黑警用係tg 拉人就咁快
拉變態就遲遲都未拉

之前睇過外國有個project , 用AI 細路女引啲仆街現形

11歲你心智成熟咗未
識得保護自己未
有人生經驗未
搞呢啲細路係正常？

其實樓主個心態都有啲扭曲扮細路女仲話自己咩cup數，係人都亂諗野啦

個問題係搞細路，唔係對細路產生情欲，成日好多人倒果為因
因為出現左受害人，因為有未成年人受害，所以會係犯罪
退一百步講，有人係戀童，但自己用H漫打飛機，冇傷害過任何人，佢都唔會係罪犯
犯罪與否係睇有冇受害者，而唔係你覺得佢變態

諗起之前東方昇撚鹹濕佬
真係好多變態

連登都大把

其實你都係變態

所以咪話對社會有危害
但性欲本來係一啲更基本嘅嘢 類似本能

完全同意

其實樓主 11歲 c cup太誇張
應該好多人係好奇所以click你 未必係變態
同埋上左熱門 應該好多狗公知，
建議得閒轉下topic

歡迎po，求下你po哂出黎

樓主本身都係

香港真係好多變態

搞不撚掂

搵第部電話影低囉

哩個唔係社會問題，係人類問題
全球各地都有咁既人，點解要特別抽香港出黎講多變態佬？而事實上香港又比其他國家少，都要抽出黎屌

又係呢個成日約炮嘅人

以事論事就係香港比其他地方少姦殺女童啦
識唔撚識用，仲話以事論事

湯渣d friend

lm push

正呀
可以扮細路女
去睇啲直男嘅J

利申： gay

係男人都咸濕嫁啦有咩咁出奇

日日批鬥人住公屋同話所有女人都係雞既兒登仔仲撚變態啦

咁樣衰 樓主都同人上床？
飢不擇食？

但係你有腦架 你有思考能力架嘛 你有道德觀念架嘛
人類比其他生物聰明嘅原因係 人類有智慧架嘛
其他家畜動物夠有性欲 但你唔係畜牲嚟架嘛
你可以抑制欲望
你係用腦行先架 人類

唔該唔好一句因為性欲就將呢個行為正常化 正當化

開名，開樣

絲打唔好呀, 真心要保障自己安全

我諗人同禽獸嘅分別就係人識思考，有自制力
ff同睇動漫我覺得無問題，講真av都大把另類題材
但有行動去做係另一樣野
有d人重會特登搵份易接近蘿莉嘅工作，真係好嘔心

認人啦各位

30搵11有咩問題？無問題架。
排除法律，兩情相悅咪得。
家陣問題係性侵，唔係年輕差別問題。

其實有呢件事發生，係咪香港性教育出現咗問題 ?
事主又有無去保護自己?11就露塊野俾人睇，無錯到?

或者再諗下自古以嚟一個男人同11 2歲嘅女性產生情欲、發生關係 甚至結婚生仔 係常態淨係偶然事件

時至今日 落後地區都仲有大把鶵妓 日本人以至成個acg圈鍾意蘿莉嘅人都大把 點睇呢個都係一種現象 而成為現象嘅集體意識就好難講話係「變態」 我更傾向話呢樣野係「犯罪」

2021年嘅香港人點解仲會tg icon用自己樣

好靚仔

不如樓主你試下寫走甜 釣d咁都要講淫嘢既啦
利申特登down左搵唔到樓主

交友app搵真心 都唔知話你純定蠢

wa，靚仔到呢

你搞清楚 性欲 同 性侵 兩樣野嘅分別
性欲 係個人欲望，性侵 個體對另一個體嘅侵害，兩者中間係有個過程
你唔可以因為人有欲望就懲罰佢，否則係思想入罪
但對另一個體嘅侵害係犯罪，因為有受害者

正常嘅人係唔會比11歲色誘到，你覺得你會亂諗嘢係因為你都係變態

講到底都係精蟲上腦，長期上網睇啲色情特殊癖好嘅野所致

對你有啲失望 原來你都搵開食
呢個世界到底有冇唔濫既女人

發現變態佬

樓主呢個post 一定要開2
呢班仆街一定要長期追擊
一定唔可以放生

要send祼照嗰d就真係抵死
但唔係提出性要求又唔洗放上黎既

痴撚線 閹撚咗班撚樣喇

屌 仲以為係到釣狗公
原來樓主都係雞黎

多謝巴打幫我解釋清楚

真呀，以前社會12-15歲就話結婚生仔
比著依家又會唔會有人指責依啲人變態?

某個歲數犯唔犯法從來都無對與錯
香港條界係16歲以下都犯法，咁點解15就唔得?

依家好多國家都係16歲左右就可以性交
13歲合法都有添，咁係咪個國家就道德有問題?

完完全全道德綁架
你可以話係"犯法"，係咪叫"犯罪"根本就係主觀意見

而家就係有法律呀嘛排除法律咁做乜都得啦點止戀童呀？on9

同埋幾時有露塊野比人睇？大把documentary講吊戀童癖嘅係連波gap相都冇睇過

講真 變態佬來講其實你數漏咗自己
好人好姐扮女人上交友app
仲要扮未成年

本人？

重申番某D自拍兒童裸照，提出性侵依啲侵犯人權既野就當然有問題

極危險

條友其實都應該係青頭唔撚識分cup size

噢
我明你想講咩，但我自己覺得思想果個位好難定罪
例如我有時都會「想」殺死曬我憎恨嘅人
所以會覺得任何會接觸到真「蘿莉」嘅行動先會定性為準備「犯罪」
同時亦希望只係接觸二次元嘅人同呢d已經行動咗嘅變態佬劃清界線

推 見到都心痛

樓主原來都係雞黎

你估呢到係新竹市 你情我願就唔犯法 一個十一歲嘅小朋友就算真係你情我願都好 講真 小學都未畢業真係識條鐵咩 作為一個成年人係有責任唔參與會傷害佢嘅行為 望住樓主釣出黎嘅呢堆人我淨係見到一班想利用小朋友嘅無知去滿足自己嘅變態佬

因為呢樣野係社會禁忌，所以好多人都skip左中間個邏輯，搞到變成「因為你變態，所以你抵死」

如果產生違反道德嘅欲望就係變態，而且等同罪犯
咁我相信今時今日冇幾多人唔係罪犯
起碼玩過GTA、睇過鹹片、睇過SAW，大部份人都唔會走得甩

15歲 178好唔合理

男人真係唔正常嘅特別多
有班av上腦嘅男人周不時喺地鐵站非禮

樓主好多sp

19歲正常來講已經入咗大學year 1/2
咁都俾人搞唔識反抗就抵你死啦

不過樓主釣變態佬都做得岩既

啱呀 同埋假設法律規定18歲成年
咁係咪同一個差一日夠18歲生日嘅女做愛都係戀童變態？條界要點分？

所以話問題唔係變唔變態
而係有冇犯罪

底線係「有冇受害者」
如果二次元都計，玩過GTA嘅都係殺人犯

我想講嘅係

唔好blame the victim

想繼續睇post, 但樓豬可唔可以唔好再打emoji

真心CLS

屌得樓主既多數係當事人黎？

樓主咁隨便同人扑野
咁唔好扮正義啦

高質po

同個十一歲細路傾鹹野咩心態

邊個連登仔

影唔切 冇圖

邊條撚屌負皮

幾時有

認真講 我覺得個個都係
分分鐘係呢度反應最大 係咁話好撚痴線好撚變態
果班人上到交友app都係一樣搵cp
唔係你以為tg谷係咁搵蘇屋邨片班人喺邊度嚟

屌你仲負皮

你都幾無聊

今鋪真係FBI

下我成年人嚟㗎喎
自己負返相應嘅責任
有condom同定期驗身
請問有邊度做得唔夠好？

想知揾樓主嗰啲男幾多歲
感覺18歲以下嘅揾11歲即係差6-7年都合理

但嗰啲一嚟講鹹濕嘢嘅真係變態

好撚痴線
11歲真係好痴線

笑左 個頭講完title打c cup引左班咸濕佬
依頭自己見有腹肌就㩒入去扑野
上面先話完有男朋友 唔知你男朋友係咪係個度扑完識
係既還好 唔係既話祝你男朋友好運

用得約炮app大家都係個類人 不用分那麼細

利伸：反戀童撚

負皮者中covid19

同人扑野就唔可以上網捉變態佬？

☺系度
你殺左我個女，幾時可以坐返監
我點解要坐？
呢個係憑我自己本事殺
既女
點解要坐？
屌你老母🖕🏻
😧😧😧

直接報警好過

臭雞

如果你係11歲真係冇得講
但講真19歲你仲可以怪邊個 去到呢一刻你都唔識得自我反省
我冇話過搞你嘅係啱 錯嘅一定係佢哋 但你都要自我反省 兩樣嘢
第一點解19歲人仲可以咁撚戇鳩 唔識預測後果 發生咗之後又唔識得做任何事保障返自己
第二 點解心靈脆弱到咁 唔識得勇敢面對？

你話係童年陰影就話啫 19歲人真係要學識保護自己 呢個唔係blame the victim
係根本成個社會甚至法律都已經認定咗一個成年人係識得保護自己 你保護唔到自己冇人保護到你

唔使理果d on9仔啦

班人已經開始係度搵位入樓主啦
同人扑過野就叫樓主咪係度扮正義
睇黎要靚女大波處女先可以開po爆變態佬

認同

其實叫雞有咩問題

變態唔係重點
重點係有無計劃要實行

有咩咁唔合理...

你自己開po問啦9唔搭8

CLS咁多人無啦啦轉移視線走去屌樓主做乜鳩 係咪事件中嘅變態佬開始全面進場？

屌cls到

唔好理啦連登係咁多仇女
約過又點 完全兩回事 有consent咪得

我都諗起呢個 正想搵 推

嘩...聽你講嘢好似好撚識玩咁第一次見女仔咁識講嘢
老老實實你食過幾多條腸

如果每個人都可以勇敢面對
呢個世界又點會有咁多性侵受害人睇唔開？
ching 你諗真啲先啦
你好似有啲亂

人哋10個男朋友20個sp咁又點？咁就唔可以公審戀童垃圾？

何況人哋係話有sp果時係冇男朋友，文盲就唔好上討論區啦

夠喇撚樣，知你好撚醒

Hug

條友為駁而駁

More

不過如果講上網影響心智

我寧願d中學生上多d咸網都唔好上咁多連登

識反抗就唔會俾人搞？
搞完事後反抗咗就等於無俾人搞過？

你而家係咪俾人性侵先如果你係上交友app上埋人哋屋企然後俾人搞其實你怪得邊個

不如你諗真啲先喇 你都好似有啲亂

係呀，我就係講呢樣野
冇實行，冇受害人，又何來犯罪
戀童唔係罪，侵犯未成年人先係

正喎 高質劉明

有3個中左

岩。依啲變態要公開處決

又有男友又有sp 貴圈真亂

咁以事論事香港的確都有戀童
樓主po 出嚟警醒下大家有乜問題
點解係都要攞香港同其他地方比較
比較完香港戀童唔會少咗咖喎
定係你都有喺交友app揾開食
驚自己下一個中招比人po 上嚟

唔係交友app
同搞清楚咩叫非禮 咩叫強姦
thx

幾大搵16以下都犯法啦 合咩理

而家樓主主動出擊引再開po爆都唔算勇敢面對？
樓主反省完再行動清算佢地有咩問題？
做得出唔怕比人爆呀
我諗真係心靈脆弱嘅係會恐男症，唔係樓主咁

屌你仲要讚佢

不如你收收皮先
定你就係果d戀童變態佬？
蕩婦羞辱樓主都唔會合理化戀童係變態大仆街既事實

好一個雞釣狗公

樓主是當佢男朋友係SP

如果真係強姦嘅話我建議你立即報警

公開晒班變態佬就岩

係，根本唔駛理班仇女撚

精上腦
淨係諗住對波 乜7都唔理

仲衰過11哥

件事已經過咗
我要做嘅已經做咗
唔好企喺道德高地屌我
因為你唔係我

得11歲都想搞，死變態
絲打小心啊，記住保護好自己個人信息

邊度見到我羞辱佢我直情冇講過個淫字 定係你自己心裏面認定咗樓主係淫婦？我就真係真心覺得佢好識玩嘅

其實都好多變態女
不過男自己俾人變態感覺冇嘢所以先冇乜報出嚟

其實連登裏面都有好撚多戀童變態J學生

少就唔講得？
一宗都嫌多啦，on99

差佬肯查，開下佢地電腦電話都可能摷到有cp野

14搵11點睇

啱呀，聽過中學男學生好認真講全部女都係雞，真係得啖笑
上多d咸網算啦

Good job man,啲變態佬唔抵幫。搞衰晒啲交一Apps

知道😞
當我冇講過
你繼續追擊班變態佬啦

呢個post小心，差佬做緊野

屌錯你唔好意思喎，不過一堆人話緊樓主臭雞你見唔到架？

好
今日想帶出嘅信息係
1. 要幫小朋友做好性教育
2. 連登好多仇女L
3. 唔好blame the victim
4. 香港真係好多變態佬呀！！！！！

完
同埋唔知有冇下集

笑撚死

樓主上撚晒腦做判官

你自己又寫明11歲搵男友
唔計啲戀童借啲椅想搞細路嘅變態佬
樓上有個淨係加咗tg問係咪想搵男友冇講變態嘢嘅都俾樓主批鬥

想知樓主對變態佬條線點定義？

利申：對細路冇興趣 純粹想知如果男方1x歲有興趣搵樓主拍拖係咪又當係變態佬

冇呀，想知點解你之前俾連登仔中出即飛，而家都可以咁濫啫

支持

16歲合法 建議你下次扮15

講夠未？

「濫」
成年人揀自己同邊個扑野都有得企道德高地

喂 網上就自己小心 咪咁易自爆啦
上面隨時有人起你出黎
同埋上面見到你提話著校服引佢地
Over晒啦
你既性格似好易比人chok到 受唔住挑釁
希望你睇到我依個回覆
真係夠晒嫁喇 唔好再繼續
點都好 唔好再提自己野
上面sorry了 冇用過依類app有些少誤解 淨係覺得個app壞人多 唔係個個咁好彩

心水清

咪撚理佢啦
繼續放雞蟲資料上黎啦

咁你咪屌返嗰啲人囉你屌我托柒咩戇鳩仔

犯法 理9得你幾歲
唔通年紀相近就可以捉住個細路女係咁屌咩

班毒撚冇得屌西。所以有得屌西嘅人就係濫

不如你唔好再comment啦好嗎？

我都想知你老母比人中出即飛生咗你，咁你搵返你親生老豆未

情況就好似啲人放幾億現金係地下
睇下邊個會攞
上之㗎連炒車炒咗班人都狗衝執曬
証明全世界絕大部份人都係罪犯
以咁嘅邏輯去執法其實絕大部份人都應該有罪應該要座監
犯罪還犯罪，誘引人犯罪其實對比起犯罪者更為嘔心同不道德
預咗啲人覺得又唔啱聽

關你撚事

咪話屌錯唔好意思，鬼叫你同班仇女傻鳩關注點都係樓主同幾多人扑過咩

閒時上咸網打下J洩慾直頭有益身心tim la

相反萬一誤信左連登d價值觀，第時返學笑隔離位住公屋，又周圍話d女同學係雞。咪仲撚影響心智

不如你直blocked 左佢好嗎？

樓主講到明成年、有驗身
都唔知有乜好屌毒撚真係好恐怖

打擊呢d 變態係好事

但如果有人玩嘢借刀 條友真係萬劫不復

真係矛盾

Send蘋果條片係寫14應該會報掛
再唔係下次報多幾間

樓主
呢啲咪emoji

但上邊個啲刻意提身材又撩人

又係哩啲on9言論你只可以做得最好保自己周全，諗住「教」男人唔好咁變態真你哂鳩氣，教得識哩個句世界冇咁多性犯罪啦

痴線
正常人就算見到乜野11歲CCUP大波多水都好，都唔撚會上去識下嘛？咁都有得合理化既

原來男人咁不可教化

男人中出即飛係咩心態

ohhh 但emoji好得意喎

下？我睇返你之前嗰個post，你已經係同條仔一齊咗，你係俾佢中出完就發現咗佢同第二女仔個一齊先分手。我想問邊part 性侵

巴打引晒啲痴線佬報狗都好

其他case可以咁講

吊戀童癖嘅話冇問題。因為佢本身要係變童癖加上佢有意圖約小朋友出嚟性侵 先會比人吊到

邏輯上用執錢黎做比喻係錯，錢人人都有機會執，但唔係人人都對小朋友有性趣，得戀童癖會

你用「11歲C cup大波多水」呢句去開post，我敢講15分鐘內上熱門

成班人唔追擊班變態佬去煩住樓主

抵

第二次見就比人中出

好L 變態 通常佢地現實食唔到女

諗起之前果個龍緯汶搞4歲細路女
仲話佢哋真心相愛

天性為天性
後天以道德同法律嚟禁止不公平好明顯就係要禁止人類一直以嚟嘅獸性
從來冇講合理，但有啲人有呢種控制唔到嘅獸性都唔出奇
如果唔係啲強姦犯衰11點嚟

cls
做乜追擊我
我做錯啲乜？

根本樓主都唔係咩善男順女

所以如果樓主提交嘅證據係樓主主動引誘人
就會中誘惑取證 咁就變當事人無罪免責
Btw 香港好似冇法例話唔畀同16歲以下嘅小朋友傾淫野 所以根本廢話
係樓主send cp想告變態佬管有cp 咁先入唔到罪
如果真係真11出到嚟俾變態佬屌左 咁就係犯左法

唔好理佢地啦

你呢個係連登icon ok
喺連登用返連登icon
唔好用emoji

呢啲先係emoji😀😃😄😁😆😅😂

又有男朋友又搵SP

唔使覆佢地 專心釣狗公好過

on9都未知係咪借刀

臭雞樓主

你呢啲女人真係痴線，只不過係話樓主濫，照你咁講有20個SP仲唔算濫？完美女人咁你覺得點先叫濫呀
？同埋大部份人都冇反對過樓主，我仲覺得樓主做得好

鬼叫樓主係女咩

真係冇改錯名

變態天生嘅教化不能
男人同女人天生體力差異，大部分女人遇到哩啲事只可以避，打唔羸，所以只可以好好保護自己

利串女

成班係度轉移視線批鬥樓主
樓主咪q理佢地啦，聖母先比開po咩家陣
d變態佬又唔係樓主親生嘅，無興趣知樓主以前經歷囉

咁個班係仆街 係咪唔屌得？
就算個十歲𡃁妹除曬衫係到叫你屌佢 你咁撚大個人係咪應該負個責任披番件衫比佢 咪當係social experiment lo diu

雖然我想認同你
不過其實釣魚執法主要喺外國爭議點係叫雞隻雞係警察扮 販毒嗰條友係警察扮
所以都係照中你講唔係人人有興趣個point
其他唔講了 一陣騎劫咗個post

上面果條仔已經嚇到del咗張相啦
如果係借刀使唔使del呀

我成個留言連個濫字都冇提過，只係話有幾多個bf sp關呢個po咩事，你咁想知我對濫嘅定義係咩你自己開個po慢慢集思廣益，唔好係呢到九唔搭八懶係有智慧咁以為自己好撚串啦on9仔

收皮啦噁心死毒撚
成年人決定拉到同戀童同級

樓主咪理佢哋啦
話唔定佢哋就係事件當中嘅變態佬依家諗住轉移話題

大家點睇

請問點解唔可以話樓主濫？係 dating apps 搵SP/ONS都唔叫濫？你不如上網搵下咩叫濫交啦如果樓主係男我都會話佢濫，唔明有咩問題

人類識得是非判斷 知道咩野係啱 咩野係錯 有啲野唔應該做就係唔應該做 人類以一啲原則黎分辨人類同禽獸 呢戰原則叫道德

一陣又話你父權乜乜柒柒

樓主自認

真

好嬲好嬲

樓主深潛？

我中六嗰陣
新入學嗰啲中一最高嗰個高我成個頭
利申 171.5

明顯佢地有份搞啲細路女，所以咪驚你爆埋佢哋出嚟

本身都支持樓主追擊變態佬，但一起底

其實要你班女識保護自己係咪真係咁難
係都要我係唔保護自己架啦 你教啲人唔好搞人啦
到時出事蝕底嘅咪又係你自己

持相反意見就係驚
求下你po哂啲人出黎 好驚

唔認同,大把人係觀念錯, 覺得女人係財富, 搶到就贏; 細路女易食易呃...etc
就算有d喜好係天生, 都起碼後天比佢地知某d觀念係錯,
是非錯對一定要學

當然你話男人係控制唔到下體既生物, 男人學習能力差, 我都冇計

冇追po一個鐘 咩事俾人spin咗去追擊樓主？
班戀童雞蟲出哂嚟？

咪係 以為樓主釣狗公
玩鳩d變態佬
點知自爆係雞

戀童都撐得落睇嚟你都玩唔少

你齋睇二次元果d我覺得無問題
av直頭有近親相姦果d啦，唔少男人都睇過
我日日「想」殺咗我憎嘅人添啦，但思想同作出行動係兩回事
而家班人係明知對方11歲，30歲嘅都好意思話做人男朋友
你話14歲溝11歲大家純純的愛就話無問題
屌你30歲係咪真係只係咁純想拖手仔拍拖大家都明啦

你地覺得男人咁劣質不能教化我都冇計

左膠起手式

原本都想班雞蟲仆街，點知原來樓主就係雞

一定要只做一樣唔可以做晒兩樣？
點解個個覺得男人大安旨意想點就點成個野蠻人咁，d女就要點點點保護自己？

話時話
之前我11 12歲個時玩icq 唔記得咩途徑識左個男仔 對方個時25 26歲 約左我去海洋公園
之後仲講d鹹濕野話約我去佢屋企
好彩之後我覺得太d 可怕 就拒絕左

我邊隻字話唔合我心意就係變態佬唔洗自動波對號入座喎定係你識讀心知道我講嘅「佢地」係咩人

你連5-12歲小妹妹既相都冇
搵鬼信你啦
你比張5-12歲有C既小妹妹我睇
信你都on撚9

知=/=唔會做？
教=100%防止？
唔係話你錯，教育係需要，但變態要做都會做，冇道理，冇情講，你同個細佬/女人講你冇錯佢都係已經受咗傷害，返唔到轉頭

d戀童變態多得呢班傻鳩助攻個個進擊樓主私人事，冇人理班戀童撚

所以話男人真係好古惑，好識幫同性轉移視線

好多on撚9比人po左出嚟喎

一定係你犯賤！根本係你臭雞！唔係嘅話點會11 12歲就上網識人？根本你係天生淫底死臭雞

點解要用歲數定
因為個嗰歲數心智未成熟
話知你10歲生到葉劉咁
你搞佢一樣犯法
因為要保護心智未成熟嘅兒童
而唔係保護個樣似兒童嘅兒童

你都識講佢地係野蠻人

咁呢d係人都知，但某性別既人真係大安旨意：男人就係咁架喇,吹咩?
嘔心到

所以果班唔只變態
直頭係智障

成班真係搞笑樓主開過嘅po講過嘅野就一定係百份百事實，然後兜圈撐一班擺在眼前嘅變態佬

同傻佬/變態佬講道理

樓主嘅留言 同 樓主釣到變態佬

有咩關係？啲毒撚真係搞笑，係唔係要去產房搵件處女出嚟開po 先得？

唔怪之得戀童joe會贏

班友肯認野蠻咪得囉
又要自認男人係高質物種，高質性別，連控制下體都做唔到

你而家先知？

樓主之前開嘅po同想搞細路嘅變態佬有咩關係

廿幾係男人黃金時期喎
有錢有精力有車 脫離咗戇鳩仔時期開始成熟識打扮
我覺得上得去玩嘅女都唔會睇得上同年齡毛都未齊嘅戇鳩仔啦
Btw16合法先好出plz

呢個就唔係我哋可以定既，法律定既

好臭雞咩定你覺得好快扑野嘅人就係臭雞？
咁叫雞嘅男人係咩
我覺得叫得雞只少都係為錢出賣身體啦
乜依家臭雞嘅標準大西洋咁闊
好似小學d on9小學雞見到一男一女拖手就大叫好污糟

收嗲啦屌你老母

係咪真都唔關呢個post先啦
成班支那仔咁，開個post都要一堆前設

呢個咩論點黎不如我反問你 你點樣知15歲就可以成熟

法律根本唔係一個道德底線
有班傻鳩仲盲信

你係邊睇到 男人一向都認自己係畀下半身控制住
其實身體結構男女都係咁 係女人先唔認

佢貪人ibanker都唔係臭雞

死毒撚講既野一啲論點都無

除左呢句仲有冇？不如試下駁下我講嘅野先

大把男人做唔到啦，你同我講教化，哂氣
教得識嘅返學個個攞滿分啦

喂小心人地屌你老母

佢下句應該係死濫交臭雞
冇得扑野嘅人真係好可憐

貪人ibanker就等於臭雞你搵女朋友想搵個靚女啲大波啲淫啲嘅，我係咪都可以話你比碌鳩控制大腦？

成個連登都係架啦，話女人劣質物種要靠男人丫嘛
但男人連控制下體呢樣野都做唔到學唔到，反而要叫女人學保護自己，究竟男人高質在哪

樓主去左邊？
仲有無雞蟲資料野睇？

樓主個引導都唔係幾好
[11歲毛都未出齊
個胸仲係ipad咁
竟然有變態會對佢哋落手]

但你topic 又開11歲c cup已有青春期性徵 想引人落搭
如果14歲嘅想搵樓主拍拖 係咪戀童變態？

不如開個topic叫 11歲 未發育 想愛愛即出
會覆你就100% 變童變態佬啦

要同乜都冇嘅乞衣扑野先唔係臭雞

唔怪得咁多男人大安旨意：我就係比下體控制，我就係潛在強姦犯，吹咩

唔怪得佢地一世都要做毒撚現實生活嘅難題又解決唔到，又冇人鐘意冇人要最後只可以上連登屌曬全部女係臭雞揀靚仔？臭雞！睇人學歷？臭雞！同人婚前性行為？臭雞！！！

驚你阻佢哋揾食

錯喇，唔同連登毒撚扑野都係臭雞

香港地做女性就係雞黎 定律黎

直接啲講就係要揀佢地呢班又「專一」又「好仔」嘅毒撚做男朋友，呢啲先係「好女人」

好彩我男朋友冇佢地咁毒

Agger
btw欣賞你認真討論 但係個post嘅討論主題已經唔同咗

伯母都係？

因為守好自己唔留機會永遠俾身處險境然後諗住教育可以教好班強姦犯唔強姦你易囉
邊個有話只做一樣 一向都做緊2樣啦
事實上就係冇男人出聲話唔好教我哋強姦係犯法啦
得啲女人話 點解我要保護好自己而唔係你哋唔好強姦我
嬲啲都要講句 你地個腦係咪裝屎架

政府宣傳性行為都要帶套啦 你唔問返佢點解我要帶套而唔係你做好全民性病檢測？

係囉，你老母今日接咗幾多個客？

Post 多次個雞蟲上黎先

起哂鋼係咪傻左

但點先叫保護好自己？

大量心理學家，醫生同學者定
你可以挑戰佢地

左膠起手式
睇黎係拜登強姦你個女都要投票俾佢班人黎

追住樓豬黎屌做乜 連登仔真係

一千個人有一個係變態
香港就有7千個變態

唔係變態多， 只係比人發現的多

樓上好激動嗰班毒撚 唔知係唔係相中人呢

諗返好耐以前都開過假fb釣中學啲狗公
依家睇返啲對話諗返起以前假fb啲對話完全一樣
好變態 好快已經係咁咩嗌bb 咩寶貝
傾咗兩日 仲影咗佢打飛機出嚟
真係好撚癲

法律一定唔等於道德標準架
你違反法律要受到懲罰
你違反道德標準係完全唔使受到懲罰架
呢個就係兩者之間嘅分別

大致上同意 除左14歲溝11歲大家純純的愛
14 11就純 你都傻既 犯法就係犯法 理9你幾大

你搞清楚，唔係叫女唔做男做，係話兩樣都要

真係睇唔到有邊度「兩樣做緊」，次次有女比人強都一堆人屌條女臭雞／勞資／唔保護自己抵死
你前面自己都講左男人就係下體控制大腦
總之男人就想點就點可以放肆

話被性侵係女人責任
但到啲人話男人好危險 鍾意性侵嗰陣
佢地又會話：撚係 屌你實係誣告！勞資糾紛！

講事實都叫起鋼，唔好訴諸態度咁劣質好唔好？

年輕小妹妹 hi

似囉唔係做乜咬住樓主唔放

我插一插嘴
其實你哋都係同情受害人，只係大家想幫呢班受害人嘅方法係諗法上有差異姐

隔離有個新北市po講個16歲女仔父母雙亡

話男人都係潛在強姦犯又唔鍾意
叫佢地控制下體又唔鍾意

所以大家攻擊我就因為我唔係完美嘅女性？

Anyway我攰了 有啲唔太舒服
下次有機會再見

犯法就係犯法 咁仲有咩好討論
合乎法律同合乎道德唔完全係同一個概念 你咁講國安法都係「犯法就係犯法」

駛鬼理把仇女臭鳩咩，你唔同佢地拍拖+無條件付出+波大腰幼靚女純處女就已經搵位入你架啦
後會有期啦樓主

有個雞蟲負評左

屌 估唔到咁撚多拜登

我真心唔明點解要追擊樓主囉
又話人哋係臭雞、啲說話難聽到一個點
外國個個都係咁 又如何
自己負返責任咪得

點解咁大個人都唔識咩叫尊重
係都要站係所謂嘅道德高地上指指點點 人生攻擊
如果自己條女唔肯扑嘢又咪開post鬼殺咁嘈
肯扑又鬧人係臭雞

依家樓主鼓起幾大勇氣去起班痴線佬嘅底
起碼做實事去阻嚇啲痴線佬
你哋就喺度批評人哋嘅私事
講真 你哋有咩資格批判人？

咬住樓主唔放果班真係相當可疑

唔長期追擊？

你點樣證明30歲一定無純愛?

成人之間約炮同約十一歲可以相提並論？

支持，變態佬同支持變態佬嘅人，都應該去閹咗佢

而家呢個精神狀態有啲難度
多謝各位仇女L

佢地二分法姐 可能係佢地眼中覺得我叫男人做=女人唔駛做
不過我一路講緊點解女人要保護自己而男人唔需要控制自己

我插一插嘴
其實你哋都係同情受害人，只係大家想幫呢班受害人嘅方法係諗法上有差異姐

隔離有個新北市po講個單親女仔喪母後之後，14歲起比舅公父子4人性侵到染性病
同舅母講咗反而舅母話佢講大話
有時想自我保護都唔係咁易，特別係親近嘅人
所以當然女仔要學識分壞人，但樓主開po警惕變態佬都係有幫助

有名你叫 毒撚

樓主你咁咪如班傻鳩願囉，大聲d講出黎，佢地就係仇女臭鳩，你冇錯架

釣咗咁多個但係得少少嘢睇，乜資料都冇，你想人點幫你追擊啲變態佬？

諗起Promising Young Woman
有時嚇一嚇班人可能真係會令佢哋收手

唔好去危險地方遊蕩 例如凌晨三點嘅深水埗南亞街
有必要理由去就睇下有冇仔幫拖
自己親身出現一定係最後嘅選擇
真係要去嘅話咪包到自己成隻粽咁 做緊自己嘢嗰陣keep住同屋企人聯繫 完成自己目的立即走

唔好喺有危險嘅地方喪失意識 即係叫你如果唔想失身就唔好喺酒吧飲酒飲到斷片呀

一係咪鍛煉自己做個真正女權撚囉 你將自己鍛鍊到tlou2個abby咁 去邊都唔算危險啦

總之目的要將其他人對你犯罪意圖同成功率降到最低

屌班仆街又要廢 又要露 又要唔帶架餐 又要專去危險地方 出事就上黎喊話人blame the victim
做足曬安全措施都出事先叫victim 呢啲自己中個頭埋去出事嘅叫戇鳩

Btw點保護好自己都要問人 而家香港嘅教育到底係發生乜嘢事

樓主希望你休息完會舒服啲，同埋記住呢班仇女L喺現實中係聲都唔敢出/成日幻想人地鍾意佢地嘅大毒撚，唔好將佢地嘅說話放上心我地一眾絲打會支持你

真係要去嘅話咪包到自己成隻粽咁

之前捷克拍左套叫caught in the net既紀錄片, 搵左幾個成年演員扮係12歲細路女, 然後拍低佢地喺網上遇到幾多變態佬
有少少似巴打你做緊既野, 不過人地有心理醫生等等standby

下 佢無講任何犯案details你都可以肯定係被害人問題？條友用武力威迫咁點？十九歲就會夠打？

笑撚死人，法院判案係咪受害者成年就全部強姦判無罪呀？

原來有人覺得成咗年被性侵就一定係自己攞黎
唔怪得逢親有受害者出聲都一定會話係勞資糾紛

其實哥哥哥哥咁覺唔覺得自己嘔心

樓主有過sp同有班人想食幼幼係兩件事喎
點解有班弱智係都要拉埋嚟相提並論

你班人食過女/仔唔可以反對性侵？
冇撚野呀？

樓主頂撚住
唔好回應班針你嘅人就啱㗎啦

我想知會唔會有人好心提你11歲唔好玩 好多壞人之類？

佢自己作為男人都未必保護到自己，憑咩用自己把尺去叫人唔好飲咁醉/著咁少，出左事就係你問題

「目的要將其他人對你犯罪意圖同成功率降到最低」
即係出左事都係女性錯，因為女性令人地犯罪意圖提高簡單講咪就係一味賴女仔唔啱扮咩大道理

你期望交友APP D人會同個11歲妹妹講咩?
叫佢乖啦唔好玩交友APP?

嘩 你好醒呀識得用生物學黎解釋 好叻呀

覺得女人有SP唔得同埋戀童其實係同一樣野黎
都同樣係男人中心，當女人身體係男人附屬

純粹鐘意無問題，搞到小朋友就有問題，不過如果好似樓主咁釣人出嚟就無謂，人哋戀態都係心理病，無犯法都引到人哋犯法。

不斷問屋企人會唔會check手機擺明想衰13

點解唔係直接無視個11歲妹妹，當睇唔到？

你咁講咪又係assume左人地玩交友app就應該預左比人搞搞撚笑

支持你樓主
唔舒服唔好勉強

g持樓主

你應該誤會咗

正常人最正常嘅做法就係唔理個thread。

我真係笑撚左出黎 「著得衫多定衫少唔會影響強姦犯既強暴意圖」我以為係commen sense，估唔到2021年仲有人叫女仔著多件衫就可以唔會被姦
不過呢條友前面話「男人就係控制唔到下體」已經知咩料

真 • 社會實驗

推 上連登係咁自爆 如果俾人起到真係無人幫到你
識保護自己未？

之前台灣the news lens有報導過 熟人性侵比例高過陌生人 咁又可以點保護自己？講咁多都只係要求性暴力受害人係perfect victim 有無諗過 無論個受害者點著 去邊都好 厦唔應該受到侵犯

你做得好好了
唔舒服就離開呢度
我地幫你頂住

佢現實中明顯係啲成日鳩痕要搵人交配嘅人啦控制唔到下體都講得出，句句都係賴返女性轉頭，男人

話說你咁post法人哋加密嘅意義係咩？
Such a pathetic loser

你直接一個稻草人咁打落嚟點同你傾呀
我夠可以講連登上面全部女都係好似樓主咁周圍做雞 個閪俾萬人插完 有仔都搵sp 識1日就中出啦
咁你班自走閪又有幾高質呀？
稻草人慢慢玩 上感情台睇下都知邊面高質啲
永遠都係巴打覺得另一半性格好但係樣衰上黎開post
絲打就從來只係見到話另一半係fuckboy 另一半係中央暖爐 另一半畀綠帽自己帶 另一半有好多女仔埋身對自己差
男人靚仔就上得 俾人當飛機杯肉便器都得 你班俾個閪控制個腦既自走閪有幾高質呀？

佢話「男人就係比下體控制」
姐係男人根本唔需要做/學任何野，大安旨意想姦就姦
不過你地女人就唔該做個perfect victim，唔係出事就批鬥你

真，冇冇啦去勸人地唔好玩交友app咪又係產生其他問題直接無視人唔得嘅

一早有紀錄片講過比人強姦嘅女性通常都唔係衣著暴露嘅女性。

心水ching

根本唔係你係岩定錯嘅問題
你比人姦咗，班so called 女權幫你大叫唔係你嘅錯，唔好Blame the victim根本冇幫助，比人姦咗就係姦咗
冇話你唔飲得，搵人back up咪唔洗有啲不幸事件發生囉，唔明你邊到覺得啲人叫賴女仔唔岩

「做足曬安全措施都出事先叫victim」
性教育失敗你咪係完美例子囉
Blocked

樓主唔好再自爆，班傻佬見你講咁多個人信息到時又會搞鳩你

講到女人對男人無性慾咁
你知唔知我日撚日幾想坐上劉俊謙度un 呀
又唔見我性侵？
算啦 可能你呢世人都未遇過有雌性向你表達性慾

次次出事d男人都係話男人就係控制唔到自己下體
女人應該保護自己，出事自己負責

咁樣講出黎都唔覺得醜姐係男人同畜生冇分別？

雖然我就冇咁得閒釣變態佬
但係你乜資料都冇得幾張相，點幫你追擊啲變態呀
下次不如深入少少先啦，有名有電話都易啲做嘢啦

露晒底
前面仲扮持平理性，依家咁講野咪幾好

男人就係控制唔到下體，你講既
我會理解成「男人就係畜生」

你變態d 心理變態 呢d嘢都好玩

我都留意唔到有句咁好笑

即係你覺得，即使有人back up，最後比人搞都好，都係一件無可厚非嘅事？都係一句「冇辦法架喎」就算？

你呢啲咁嘅人真係好嘔心，講到尾如果出左意外，你咪又係覺得「呢啲不幸事件好正常姐，你飲到咁唔通係意外啊？」，最後又係賴個受害者因為係個受害者冇盡力避免呢啲不幸事件，係受害者自己不自量力

而唔係屌鳩啲犯罪嘅人good logic

都係岩架，男人的確係畜生，差在有幾畜生咁解

啲仆街loser以為自己好理性眾人皆醉咁，講多兩句就露底

張相真係公開

其實睇之前隻狗 搞咁多個 都係幾年
仲要香港本身風化好撚難入
完全冇阻嚇作用 就明點解咁明目張膽

Btw 辛苦樓主 相信釣依班人嘅過程一啲都唔好受

佢地講到尾咪又係覺得，即使出事都好，都係個女仔嘅責任，而唔係屌鳩嗰啲犯罪嘅人，因為個女仔冇盡自己本份

反抗又好、搵朋友睇實自己都好，出左事之後呢班撚樣都係會一句「係你唔夠小心」就當冇事

我比人打劫係因為我唔夠小心，我應該要搵保鏢睇實我
下？有保鏢都出事？鬼叫你咁唔安全咩

係先好講

實踐性自主，進行合意性交又真係幾高質
點計都好過男人恆常強迫性交

咁變態不了

出現了，拉低埋一啲有自制能力嘅人，去「佐證」自己嘅言論

我幾時有屌9受害人呀大佬，唔好咁痴線啦，我嘅講法係要保護自己令自己受傷害嘅指數變低咋
唔通有變態佬出沒，同班家長講睇實啲仔女，最後都係有人受害會叫無可厚非
咁叫賴受害人，你真係Goodest logic嘅表表姐

搵個男性瘦低fd扮好過 但要準備反幾個大隻fd

而家樓主咪就係緊想表達依個世界好多變態佬囉
你打咁多就係想講表達 so what /wfc咁
乜撚野"你會唔會可以令到一隻畜牲做到啱而家社會道德觀念嘅事？"
重掉返轉鬧人引人做乜
即係唔引 D變態佬就會消失？ ON撚9

戀童呢樣野，講真係社會同個人因素都有
你覺得平均壽命40歲，17歲係晚婚嘅年代，有冇「戀童」呢樣野
係因為現代社會發明左「兒童」呢個概念，再延伸到需要保護兒童，設立「成年」呢樣野，先有所謂 戀童=變態

講真要分辨「有冇問題」，最基本係睇有冇受害者
性侵強姦有受害者，8歲定80歲都冇分別
今日法例定假設左未成年人自己冇判斷力，所以搞一個冇判斷力嘅人，對方一定係受害者
如果你問點解成年係判斷力嘅基準，係因為現代發明左樣野叫基本教育，假設完成基本教育嘅人有常識同判斷力

再問落去，點解有基本教育，應該唔係呢個post嘅討論範圍

「搵人back up咪唔洗有啲不幸事件發生囉」

咁快唔記得自己打過啲咩

但強姦得，戀得童個班就係低自制力代表，請問你諗住點教化哩班人

痴撚線 應該全部奄哂佢

我諗你google就搵到定義 係16歲以上先計
都係用心智決定

咁代表話比人執屍個個人係錯？咁叫減低件事發生嘅機率呀天才

莫講話樓主自己受過傷害
我睇上面班仆街大條道理都覺得好痴線
祝孤獨終老唔好遺禍人間

孌童真係接受唔到 自己都細個過 自己又可能有小朋友

拜登連自己個孫都唔放過

點解唔係問法庭？點解唔係問懲教入面嘅clin psy？點解唔係問呢個政府？幾時連教化呢班人嘅責任係落咗去我呢個普通民眾到？

我答你我會親自閹曬佢地

呢個po反映到香港性教育有幾失敗
咁多人幫手合理化d潛在強姦犯
有"男人淨係用下體思考"呢個形象都係多得你班仆街
影衰晒其他正常男人

如果我有一定必要嘅原因去印度 而果期興屌屎眼我都會包到自己成隻粽咁 有乜問題我又唔係去嗰度住
安全快速完成任務最重要
Btw你咪繼續左膠式capture一句係咁釘住
然後一邊自己咁做另一邊就話連登巴打一邊咁樣釘住樓主 好低質 然後再自比高質女人囉
你呢種真係臭閪黎 祝你俾人鐵枝插閪果陣 可以體會到比你食過條黑腸更強勁既快感 到時記得搵我 我開定香檳燒多10條鐵枝俾你爽下

Nope
戀童係醫學界定義咗嘅psychiatric disorder嚟
係要醫的
並唔係乜野時代唔同先有既野

我自問就唔會對未有成熟性徵嘅裸體有感覺

哇樓主可以學東方昇拍國家級任務玩9呢啲變態佬

關撚事
一加TG就係到性騷擾叫你情我願？

你比黑人強姦都你情我願啦

11歲女仔應該唔識度cup數

你呢句嘅潛台詞咪又係將個責任推返比我地

「比人姦左就係姦左」
呢句你想表達啲咩你自己唔知？

你老母啊

你點做都唔會改變到所有罪責喺加害者嘅本質

真呀 原本我都冇諗住阻住個po
係要有班傻9 2邊都有人黎嘈 搞到大混戰咁

同性戀之前咪又係病黎，呢堆心理病都係現代先出現
最大分別係對像係未成年人，所以實行一定會犯法
如果你用同性戀「情欲無罪」嘅概念出發，戀童本身都唔係罪，只有化成行動先係罪行

岩架哩點我認同
但啲細佬/女仔比班仆街搞完，咁就一世
我生個仔都幫佢掛個防變態嘅野先比佢自己出街，唔通咁叫我覺得自己個仔抵死咩
現實就係素媛案個變態佬搞到素媛咁坐十幾年就放
既然垃圾政府保護唔到市民，市民自保都可以比你講到自保=blame the victim

字裡行間都不忘加插啲人身攻擊嘅說話

雖然係好多變態佬
但正常一個小學生點會寫自己咩cup
計cup 嘅Bra都未必有戴

頂...你真係好無聊

如果有人特登借刀貼相 你就咁放出嚟 都幾慘

你真係人如其名 溝唔到女 成個八婆咁同呢個po有咩關係呢

句野嘅意思就係好多野返唔到轉頭，受完嘅傷害唔係你同人大叫唔好blame the victim 之後，受害者就冇事囉

我諗你唔知我講緊咩

我中一之後都冇再高過

你心急左啦 一黎就話人變態

受害者唔會咁就無事 但至少唔駛喺被性侵後面對責備

樓主3歲都搞 拉得

我有乜點做 又唔係我強姦你
而家同你講道理你唔聽
咁你到時咪同強姦你條友講道理囉 我又冇損失
社會亦都唔會覺得你係受害者 再喊苦喊忽俾人鐵枝插到上天花板又係你
不過睇死你班人都係not in my backyard啲仆街黎 自己會識做齊保護 然後平時係咁鳩噏呃啲真係信咗你哋嘅女仔去周圍走畀人強姦
Btw又係你條撐登傻閪Kieran 你搞掂左跨性別同原性別比賽個問題先出黎講野啦

衰11 你情我願有冇問題？
躝啦

前面我仲心諗，咩人會講得出「男人就係比下體控制架喇」而同時又唔係傻鳩呢
結果真係露晒底，根本傻鳩黎

我睇完都o左

有印度嗰單巴士強姦之後仲講得出鐵枝覺得咁鬧人係好爽既，你仲變態過啲孌童
有躁狂同反社會人格快啲睇醫生

佢地會話:鬼叫你有錢咩

根本個logic來來去去都係受害者有錯
加害者就繼續大安旨意仲講緊d「男人就係比下體控制」呢d鳩野

我幾時有責備佢呀，唔通有變態佬搞完細佬，叫家長睇實啲叫責備咗個班比變態佬搞完嘅受害者咩

我明
所謂心智正常嘅當代社會基準，好大程度係基於義務教育呢樣野上，而唔係真係逐個人去test佢有冇判斷力
你返去幾百年前，用今日個標準去judge，大部人都係弱智
所以未成年人x未成年人，咁只會當係悲劇，正如未成年判法同成年人唔同

佢有啲都冇話屌

隨時係個班俾樓主擺咗上嚟嘅狗公係到搞事啫
樓主唔好咁上心
你知自己正確就夠

樓主唔係討論緊法律層面喎

原來係班撐登左癌

關自制力低咩事
本身好多男人個mindset就係「我係男人，我就係比下體控制，吹咩」咁係咪大部分男人大安旨意自制力低？

Push!!!!!

人地義正詞嚴咁捍衛「男人就係比下體控制」架

樓主臭唔臭雞同個班人係咪變態佬係兩回事
樓主請繼續

不如叫拜登家族唔好搞細佬先，試下教化拜登個變態家族先啦
成班傻閪左癌

絕對唔係 你千祈唔好咁諗
攻擊濫交女人只係連登仔嘅loser天性
你做緊嘅嘢係絕對正確

「搵人back up咪唔洗有啲不幸事件發生囉」依啲係責備

最近啱啱睇完白夜行，感受好深

諗起小學個陣玩online game識咗條友
一嚟就話無見過小學生女仔對波 叫我影俾佢睇
宜家諗翻真係好撚變態

原來人地個腦係撚屌黎

佢有冇問過個腦無病既男人想唔想同佢相提並論

真係B你老母
精蟲上腦到即刻Chur人出夜街遊車河

不如你答下我點制止班強姦犯，戀童變態佬先啦
我問你點制止佢班人，你就話政府責任，政府制止唔到，我用自己方法保護自己變成你班人口中嘅blame the victim你班左癌真係幾好笑架喎

就係個世界咁多你呢d傻鳩覺得「男人就係被下體控制」吹咩先至咁多強姦案發生
叫女仔保護自己叫左幾百年咪一鳩樣成日有強姦案，肯叫你d同類控制下自己JJ未呀畜生？

欣賞你既勇氣啊樓主 唔好俾呢到啲毒撚影響到 我支持你架 同埋希望你男朋友繼續錫你

所以香港嘅男性真係好撚可悲
冇女真係唔可以怪人

仲有人玩hmd

一個字pathetic
不過都有好多好男人唔上連登既

笑死，咁我話你靚都可以係串9你姐你自己解釋完就話我哩啲叫責備受害人，仲犀利過人大䆁法

係啊 全世界女人都臭雞
你記得唔好搵女人 孤獨終老啦

正常係釣完先出post

希望真係只係連登咁扭曲

哦我好驚呀

真係典型臭鳩，連鬧人都係咁低劣，半句離不開性字

得啦撚樣 最撚醒係你啦

成件事入面，樓主最變態

樓主咁樣其實證明唔到D咩
同以前高登扮女引狗公一樣
你特登講D引導性既說話去吊班人,有咩意思

你都戇鳩嘅 保護好自己就男女通用嘅 係條友問女仔點保護好自己我先用女方觀點答

之前有條仔 喺酒吧飲醉咗畀個基佬執屍屌屎眼 咪一樣冇人可憐佢
香港男版n號房你睇下有冇人可憐佢地

果陣又唔見你班臭閪沖出黎7 雙重標準你就雙重標準啦
醒下啦 你地幻想既女權冇可能實現到架

痴撚線，你一開波就話冇得教化

就係個世界咁多你呢d覺得「男人就係被下體控制」吹咩先至咁多強姦案發生
叫女仔保護自己叫左幾百年咪一鳩樣成日有強姦案

扮哂蟹 仲傾下了解下先

咁我問你你自己心靈脆弱嘅時候 識唔識得勇敢面對？
點解可以咁冇同理心 ...
擺明係Blame the victims 自己都唔知

真係唔明咩心態

教化素媛案個變態佬？坐完十幾年咪又係咁
教化宮崎勤？根本變態佬唔會受你教化

哦...可憐佢哋嘅時候又無人留意，一有人留意就話左膠
之後就無證無據話人無同情係雙重標準
原來你仲有埋妄想症

我就真係笑撚咗出嚟 政治正確下既on9女權先會誕生到呢種幻想主導嘅戇鳩實驗結論
你班女權仆街 連跨性別女人同原生女人比賽個問題都未搞得清 仲好意思引用番呢啲on9結論

到底邊樣先係引人犯罪 問下你條仔再唔係問下你老豆囉

連登仔搵女

女人要唔嫌我窮，唔嫌我醜，唔嫌我冇樓，唔嫌我冇170，唔嫌我冇特別興趣，唔嫌我不求上進
唔係就係臭雞

然後女人要大波 大蘿 唔過100磅 唔用我錢 識做家務 賢良淑德 處 樣靚
唔係就係豬西

好心啦 咩新鮮蘿蔔皮
返屋企打飛機啦

好樣衰喎認真

以前高登好多吊狗公post
好似無左依D post好多年
點知一黎就拜登LEVEL

之後仲好意思問點解男少女多啲女都咁搶手
又唔反省吓自己

樓主只係比大家睇有幾多變態佬𡃁妹都要
冇啦啦就比人起底 又屌佢係臭雞

你咁講法戰爭時期啲女剪短頭髮，整到自己樣樣衰衰避免俾人強姦係咪blame the victim 呀傻閪

佢地搞咁多野最終只可以減低比人姦嘅機率，唔通咁叫blame the victim ?

樓主唔好唔開心
連登仔cls 又係果啲完美受害者論

負評我嗰個係本人？
我仲有你啲對話記錄同相架油尖旺旗袍老師

ON9真係唔係扮乜撚野「幻想主導」，人地果D叫統計學
自己GOOGLE下「被強姦時你穿什麼衣服」咁上下既野啦，大部分女人係你口中著到成隻粽咁咪一樣被姦

唔該你用下個死人腦啦
呀SORRY唔記得左你真係用條撚諗野，因為你「男人係比下體控制」

有條毒撚下下負評
應該唔係事主黎

呢件好chur

你搞錯晒D野，又係呢D做A做唔到B既
一句啦，
你覺得「男人應否被教化唔好用下體諗野」？

Hmd不嬲係變態佬集中營

追擊樓主做乜嘢呢

教到個班唔會做，教唔到個班就係出黎害人個班
唔明點解你地咁大個人仲妄想人人都會被教化
好心你地返返去現實世界啦，真係教化到，唔會日日有女人受害啦

我係問你「應唔應該」喎唔好九唔搭八好冇?
睇黎你都係「男人就係用下體諗野吹咩」既朋友

你傻既 我幾時要求佢係perfect victim
應該調返轉頭講 佢如果已經被插 佢係咪perfect victim關我叉事 我喺連登上面幫佢出兩個喊嘅emoji佢個閪係咪會好返？
我上面講嘅就係要防止佢被插 你班友一直係度嘈插左之後佢係受害者
好心你哋唔好再喺度鳩噏 呃啲入世未深嘅女仔周圍走俾人姦啦

Btw熟人就可以冇防備？ 真係唔係好明你乜嘢邏輯 順便同你講既然你要引用台灣報導嘅話 之前台灣先有單同個熟人上酒店飲酒 飲到醉曬發生性行為之後告唔入
我唔理佢真姦假姦 總之就告唔入 咁鐘意叫人守好自己條j 覺得自己打開個閪冇人姦先係應份 咁咪抵你俾人姦囉
我就冇損失既 你班臭閪記得同日後啲男朋友講就得 不過睇死你班八婆唔敢講

依家9x磅都嫌肥

你令我諗起之前有個美國媽媽同一TEAM 人整左個假靚妹身份出嚟

男人應否被教化唔好用下體諗野？咁人應否被教化善良？
我答應該又點，應該但現實係做唔到，保護唔到女人，阻止唔到女人受害，咁你咪bullshit 緊囉

素媛案個變態佬應否被教化？應該，但教唔到囉

「咁鐘意叫人守好自己條j 覺得自己打開個閪冇人姦先係應份 咁咪抵你俾人姦囉」

小學初中高中都比過變態佬埋身
好彩無咩大事，一來出手唔狼死二來好彩
大家真係要睇實小朋友同佢哋練嗌救命
真係要練嗌，因為嗰下嚇親好多人會呆咗

女權撚個腦真係好似外國啲memes咁
成個腦都係屎 只係睇到自己想睇既野
可以只係睇到我幾句然後扭曲曬我成個意思
然而現實世界係唔會跟隨佢哋幻想中嘅世界咁運作
我只希望你地唔好口是心非 呃啲入世未深嘅女仔信咗你哋然後畀人強姦 要被姦唔該被姦既係你地 唔係其他無辜女仔

上面班人覺得你嘅行為叫blame the victim

見到啲弱智惱羞成怒係咁吠
其實真係笑就得了

唔好亂換概念
善良同犯唔犯罪係兩樣野黎

你地淨係識用後果論，同埋打稻草人「叫男人管好JJ = 叫女人唔好保護自己」

事實就係叫左女人保護自己著多件衫咁多年都仲好多強姦案
肯叫班臭鳩管下自己條jer，唔好「我係男人我就係比下體控制」就算

其實唔係話女仔唔洗保護自己 日日全裸出街fing
但現實係 好多遭到性侵嘅女仔
就係著t shirt 長褲，甚至係比熟悉嘅人侵犯
你話如果要唔好比人搞咪保護好自己
我唔否認呢件事係應該做嘅
但咁唔代表我著得性感比人強姦係啱嫁喎
同時呢樣野唔存在受害者有錯
佢唔會因為冇保護自己而有任何錯
因為強姦加害者係本質上先最錯

因為班傻閪信人人都會被教化，教化咗哩個世界咪冇罪案囉

根本係故意忽略有一部分人係教而不善嘅現實

佢地完全唔知自己講講既野有幾荒謬
仲振振有詞

打稻草人

你就偷換概念，我話應該教，但教唔到，最終要點你答唔到就黎黎去去三幅被

佢點會唔知自己講嘢荒謬，咪叫你唔好捉住佢嗰幾句囉
人無恥便無恥呀佢只會死唔斷氣咩都佢講晒

其實99% 既男人都唔會對11歲有興趣
不過hmd 集中曬個1% 既男人

唔想追
個個都有機會有事
但要識點樣安全啲同準備出事點算

無敵

幾撚時有人講比人強姦係岩呀

你「認同要教」就得啦
（雖然我唔認同你講乜柒部分人教唔到，姐係上面都有隻可能冇強姦過但覺得「男人就係下體控制架喇」既傻鳩啦你又覺得教唔教化到?）

一路冇講過女人唔駛保護自己，係講緊男人係咪都要控制條JER
你就真係來來去去非黑即白喇重申左十幾頁仲打緊稻草人

我答完你應該，咁好似素媛案個變態佬咪又係出現

同講真，我衣著都係校服過膝頭校裙or唔sexy衣著
同埋全部日頭嚟，多人同少人地方都有

男人係要被教育唔好做變態佬呀
咁係咪有教育就可以杜絕所有性犯罪先

所以咪要叫家長睇實小朋友
女仔可以習武 帶防狼工具 避免出現係高危場所囉
性侵人果個就一定唔啱架啦 呢樣無爭議喎
提供建議俾人保護自己/小朋友叫blame the victim？

自稱女權撚果班人到底係咪真係幫緊女性
睇唔透佢哋係咪淨係想搵啲地方仇男

上面啲人做乜撚嘢
我入嚟係睇樓主釣拜登

比人指出有幾荒謬就詛咒人比鐵通插乜乜物又無恥又可悲

你收一收皮先喇好冇
成個po講緊吊小朋友出嚟呃蝦條嘅社會敗類
你就落足嘴頭屌柒樓主當年唔識保護自己
依家樓主有怨天怨地？有變咗仇男撚？有怪過任何人？
你未知道發生喺樓主身上嘅所有事就make up成個故事
馬後炮鬧人心靈脆弱

你當經歷過性侵同放榜炒粉差唔多性質？
依家樓主仲生勾勾 開下po 依然有動力生活落去仲唔夠勇敢面對
點先可以為之勇敢面對

有部分人教化唔到又點，
上面都有隻可能冇強姦過但覺得「男人就係下體控制架喇」既傻鳩啦你又覺得教唔教化到？

有部分人教化唔到 = 唔駛教化
有D人點都會犯罪，所以唔駛推廣叫人唔好犯罪邏輯王

個問題係你無視咗一班變態佬係唔會受你講嘅規矩規範
我做嘅野就係用黎妨哩班變態佬

cls，11歲都啱

你11歲上咸網叫雞有冇問過你老母呀？

拿 呢啲就係女權撚
都真係幾典型個腦裝屎 啲腦回路係餅印咁樣copy出嚟
同佢講道理就打稻草人 嘗試叫佢講道理就話唔好差態度咁低質
咁好啦你同佢一樣玩稻草人 就話露晒底 前面仲扮持平理性
事實上就係佢基本認定咗 唔同意佢嗰套女權利論嘅男人就係低等生物

然後自己把口開口埋口 就係咁話我唔覺得男人係低等生物架 除非你話係 咁我冇計

老實講啲回路同反駁手法 同共產黨同埋佢班網軍係一9樣 所以都好難怪你哋班人咁friend

Btw你理解成點關我叉事 兜完花園未 你如果係想靠兜花園嚟消磨我耐性 我諗你會失望
呢兩年我日日都同共產黨嗰班網軍糾纏 日日覆過千條Twitter同youtube comment都未驚過

jm9

佢地根本搵野黎嘈，班左膠日日玩所謂思想實驗無視現實

唔好比佢地帶入非黑即白啦
從來冇話女人唔需要保護自己，係男人都需要學識唔好乜都憑條鳩諗野

而呢班友係覺得「男人就係比下體控制」，唔需要教化男人喎

有叫你/其他女人唔好做？打夠稻草人未？

你講既嘢係人都知啦Captain Obvious
佢講「做足曬安全措施都出事先叫victim」外加咩唔夠謹慎就係打開個西呀
咁叫俾建議
你哋講晒啦，無恥便無敵，你贏

咁你咁講法你有你教化，我有我保護自己點解變成我做野保護自己變blame the victim 呢

有冇人會開post 2
繼續追擊？

又想企高地,你講咁多野托柒咩
「男人就係控制唔到下體」由你講出黎，想知你可以點兜

你噏乜鳩

「做足曬安全措施都出事先叫victim」睇幾多次都咁好笑

14歲溝11歲係唔係算正常 ？
假如佢真係14既話

你地個邏輯係咁喎師傅
你好好保護自己=你唔會比人強姦
總之各打三十大板
被人姦嘅有錯 姦人嘅都有錯
但事實係冇保護好自己係呢件事上佢冇錯

事實係你地聲稱不能被教化嘅男人
目標大部分都唔係衣著性感嘅女人囉
你睇下素媛個痴線佬

做乜鳩倒打一把，我淨係見到你不斷打稻草人話人「叫男人管下碌鳩就係叫女人唔好保護」咋喎
我就冇話過你BLAME VICTIM既，我係話你打稻草人姐

次次講親呢類都係兩極到嘔

受害者從來都唔係 都唔會係抵死

同樣做人真係唔好幻想太多 教化係要做 但一定係有人癲嘅唔受 照強姦非禮無惡不作

你講咩受害人冇錯嫁有咩用？佢都俾人姦完 留一世陰影 精神勝利法？

無論道理點啱都好，蝕底嘅永遠都係你

叫女仔保護好自己係最直接，因為你控制到自己，可以減低風險，甚至學武術自保，提高遭遇意外時逃命嘅機率

請問你又點樣控制一個潛在極危險第一次落手嘅癲佬？

errr
暫時未諗到新嘅主題喎
但大家好似嘈緊啲冇辦法永遠解決嘅問題
咁開唔開

叫左女人著多件衫咁多年咪一樣咁多強姦案
根本應該叫D男人管下自己碌鳩，唔好下下大大聲「我係男人我就係比下體控制」就算

真 又無樣

Nope
未被現代醫學定義為disorder唔代表之前佢就唔係錯亂
你提古時早婚其實普遍都係同十幾歲開始有性徵
對佢地有感覺算係正常性慾
戀童講緊係對住幾歲toddler都起到機，呢樣唔係普遍生理慾望，而呢種異常慾望係會直接導致行動，而對象係無反抗能力嘅，所以先有急切需要醫
同性戀唔係罪唔係基於情慾無罪，係因為兩個理智成人相愛係有足夠雙方consent 而且唔會對社會有負面影響
所以唔可以因為同性戀無罪而合理化戀童、人獸交

但個問題係有一部人真係管唔好，咁管唔好個班可以點，叫女人硬食？你哩啲叫女權咩

前面又話男人可以教化啦 龍門任佢擺

開啦
最起碼可以追擊出到樣嘅雞蟲

咁叫家長睇實細佬咪又係日日大把兒童失蹤

認真

點開

叫有用就天下太平
Why not both

你講得啱呀，但係上面有條反社會人格痴線佬唔係咁諗
佢仲好有心祝人俾鐵枝插至上天花板添同俾人強姦
平時喺其他post見到都忍到仁至義盡，孌童post見到我就唔忍啦

係精神勝利法！但好重要
好多女仔係受侵犯之後會覺得係自己錯
因為冇保護好自己
Eg 早啲返屋企 唔去某一區
好多情況會抑鬱 自殺 唔敢出聲舉報
而點解要屌尻樓上班人
係希望佢哋唔好帶到呢啲諗法比其他人
因為係強姦上
冇保護好自己冇錯

例如你去示威唔會口罩都唔帶個
係你係無錯但人哋拳頭硬蝕嗰個點都係你嘛
唔通教化共產黨咩

巴？

係

你個腦裝屎？你咁講法同叫班印度女人唔好露一忽肉出嚟 要尊重自己 如果唔係有咩事係女人抵死有咩分別

啲強姦犯見到你啲撚人原來唔會怪佢地 會怪受害者
仲唔有恃無恐咩
你制止唔到 但你鼓吹緊既風氣仲要鼓勵佢地
你係咪令到個情況衰多兩錢重呀

好嘔心

佢叫你呢個post爆左（1001個回覆）之後開
「原來香港地真係好撚多變態佬2」
你唔係P牌應該再開到

樓主

點解玩app就唔尊重自己

真係癡撚線

同埋好多都因為覺得可能係自己唔夠「小心」所以唔報警唔識留證據唔同人講

下個post放埋頭位ok？

你咁講都合情合理

不過希望人人都要識保護自己 唔係到發生先靠精神勝利去彌補

香港真係教得太少
淨係教你嗌唔好屌
真係要dem一次如果唔係嗰下大把人都嚇到木咗

又打稻草人，講左叫女人保護自己之外都要叫男人管住碌鳩
你地呢D傻鳩：叫男人管住碌鳩？咁女人咪好得閒，咁仲有D管唔到咁點？

係咁彈出彈入，戇鳩鳩

就係講緊男人都應該管下碌鳩
不過D人就非黑即白覺得叫男人管碌鳩=唔駛叫女人保護自己

「做足曬安全措施都出事先叫victim」

強post留名

細個無氣場
唔識嗌，唔習慣大聲，淨係嚇到停咗
得一次係唔知對方係想引我去後巷
當佢傻佬跑開咗，後來先知係Biden

大個有多啲殺氣有人埋身就大大聲問佢想點
試下掂鳩我真係斬到佢條丁變肉醬

有d似杜汶澤

差啲唔記得咗講埋
各位巴打可以觀摩下呢條撚屌 簡直可以當標本黎講解
佢從一開始就唔係想同你講道理
睇番佢一邊講埋啲悔氣說話好似想嘈女人唔係低質 男人唔係高質 但佢又冇料 永遠只係遊花園重情緒式發言
然而佢實際嘅思維其實係女人高質過男人
係咁喺度話你講嘅你講嘅 其實佢mindset就係咁 男人就係畜生

當你想同佢講道理佢就會千方百計拉你唔好同佢講道理 即係嗰個 唔好同弱智嘈交 既原理
各位巴打現實世界如果有呢種女人做你女朋友建議您立即飛咗佢
如果唔係就會好似14巴港女咁樣 你唔發嬲就一巴一巴冚落你塊面度話 我知你嬲架 發我脾氣囉 我而家喺打你呀咁每一句車你一巴
如果你發嬲 咁我估你都未還手 你就已經係佢口中嘅低等賤男畜生

殺氣有冇得練

FF咁多不如解釋下「男人就係控制唔到下體」同「做足曬安全措施都出事先叫victim」係咩意思？

都幾on9
明明係講緊有班變態戀童向小朋友出手
可以因人廢言
因為樓主係咩人而唔理個問題

btw 講自己咩cup太引人犯罪
淨係講歲數都有變態佬出甜 可能會令人信服啲

現實嘅人邊會有咁鐵板一塊一係教到一係教唔到嘅變態佬
諗下都知其實係spectrum
當潛在犯案者身邊啲朋友都係譴責性侵
佢為左合群而唔性侵嘅機會咪大
當佢身邊嘅人係會怪受害人
咁佢咪覺得性侵ok反正唔啲人會怪佢

而你咪做緊後者鼓勵更多人性侵囉

講緊你種垃圾釣魚手法呀
唔好咁低裝好冇 上文下理唔識睇叫你老豆出黎啦

打咁多字不如解釋下「男人就係控制唔到下體」同「做足曬安全措施都出事先叫victim」係咩意思？

你第一句已經係塞野入人哋把口
學番你地講野先
女人

如果正經傾下計
都可以接受
但全部一黎就要SD波相
有D痴線
就算唔係11歲都係咁話啦

練下有人望你，你feel到唔舒服嘅
就望返佢轉頭對眼神唔好怯
諗定有人摸你影你嘅話，你係會點做同嗌咩

係都唔係搞個腦都未生埋嘅妹妹啦
我覺得足夠信服

喺呢個香港地啲男人同支那人一樣無恥
更係要識保護自己先
雖然我係巴
我都聽過好多女仔friend
正常打扮出街一日俾人視姦200次
喺地鐵啲人迫埋成日借啲意抽水

埋嚟睇埋嚟揀
又有條cap人一句 就唔理人地上文下理既女權閪
然後呢班女權撚仲夠膽死話人釘住樓主
乜呢班人又真係好意思咁講野架喎

上面都有條傻鳩應該未強姦過但講緊「男人就係控制唔到下體」同「做足曬安全措施都出事先叫victim」啦
呢D叫唔叫潛在強姦犯

因為覺得「男人就係比下體控制」所以大條道理囉

OMG

你慣咗cap人一句我明嘅
你班友識睇字就唔會發生咁多on9野

如果個個女人男人都咁做
我覺得唔會咁多人擺明車馬望你胸望你腳望你丁

抽水當然唔岩 但見到靚女唔望我就覺得唔可能

你唔好將啲嘢塞落我把口
我冇話女人抵死
而係盡量一係就移民一係就唔好同中國香港男人接觸咁多
大部份都係精蟲上腦好撚柒無恥
利申 巴

老老實實玩得交友Apps九成九都係搵嘢扑
你估真係認識靈魂伴侶咩

你都10幾廿歲靚妹入世未深俾人呃完過處影曬相
係咪一世唔使抬起頭做人？

記唔記得上兩個星期有個post係個18歲考dse 嘅靚妹比30幾歲有家室嘅男人呃處
仲想呃埋佢借錢

如果當識朋友咁無問題既

其實有 高登時期有釣魚gp
你真係想咁玩可以開gp招下人

....
視姦係指由頭掃到落尾 眼定定望實令人感到唔舒服

喺一個出名約炮既交友app入面宣稱自己身材
我覺得係俾緊signal 人哋「可以屌我」
引人犯罪同主動犯罪係兩回事

送個機會俾你實現欲望 有幾多人拒絕到

NO，D垃圾會出POST話女人比人望好正常，因為 「男人就係控制唔到下體」

「 有一次搭地鐵，有個女仔著住件低胸背心 咁我就梗係昅到佢實一實，點知佢竟然怒啤我 然後，我就走到佢前面，心平氣和咁同佢講︰ 嗱，你著緊呢件呢，就叫做叫低胸吊帶背心 所謂低胸呢，即係響正常既視線之下，都最少會見到你胸部既四分之一 而你應該知道，一般男人都對女人既胸部特別感興趣 咁你響「公眾場合」著得呢件衫，就等於邀請大家望你個胸 如果有人好似我咁，眼甘甘咁望住你個胸，你無需、亦唔應該感到詫異 你應該知道，呢個係正常、而且合理既反應 如果你對我淫褻既眼神感到厭惡既話，你一早就唔應該著呢d衫 如果你著呢d衫之前，無預計到人地有呢個反應既話，呢個係你自己缺乏常識既問題，唔係望你果個人既問題 所以，當人地，例如我，眼甘甘望住你個胸 你應該坦言咁接受，而唔應該怒啤人，你知唔知咁樣係好無禮貌架？」

係咪勁呀
呢啲女權撚個腦迴路就係咁㗎啦

哇

繼續幻想 你到底想表達啲乜嘢你以為冇人知？
女人

拒絕唔到真係你錯
小朋友同弱智都係無能力作出基於足夠認知同知識上嘅consent

其實呢班人唔單止係唔適合「而家」既道德倫理
係任何時候佢都違反緊人性道德
呢d post可能冇教化既作用 但起碼多左阻嚇作用
只要10個少1個 都可能少1個受害者

絲打a big hug for you 希望你以後都開心順利

同11歲拍拖犯法？

咁咪大大聲同佢講
我都係望你望啲咩，我好奇啫
乜你原來望我個胸牙？
總之大聲到全部人都望住你兩個就贏
開埋錄影

唔係
但衰11犯法

但係咁就會成為杯水想強姦我嗰種女人
我做唔到

但都係嗰句，做唔到都好正常
唔係當事人錯

拒絕唔到咪即係你有病囉，正常男人唔會對11歲細路女有性趣囉wtf

遮樣咪得囉

咁傾淫計有無犯法？

希望啦
點睇都覺得錄埋片放上網都係會比人屌「女仔著得少就預左比人望」
搞到好多女被非禮非視姦都係覺得「係咪因為我著得唔好...?」

搞清楚
我係話兩者都係犯罪
問題係引人犯罪唔係一個合理嘅方法證明犯罪

就當係黑警做卧底都唔可以用誘導方式令疑犯犯法而成功起訴
咁當然連登唔係法庭

你望下佢啫，無話佢一定視姦你
同係動物天生都唔鍾意被人定點望，唔關視姦事

樓主同班狗公應該幾登對自己上完去揾食就唔比其他人揾食

正正常常一個成年男人會搵個11歲傾淫計？你有病？

都係，不過個人經驗同理智上我真係覺得唔撚關事
希望少啲呢啲傻撚存在

呢個係？

下 識定唔得嫁？ 16歲就結婚生仔都得啦

你變態D,又咩C級又有自慰

釣魚執法？

咁都叫樣衰？

欲望 同 行動中間個分別好大，你依家係將 產生欲望 等同 實行
起唔起到機呢啲係好個人嘅欲望，當呢個欲望唔成為行動，法律係冇辦法判別
同性戀 同 同性個體相愛，兩者本身都係兩回事黎，前者冇問題，後者基於現代社會覺得成人所以ok
戀童 同 與未成年人性交，兩者唔係同一回事，後者係犯罪，呢樣係事實，但唔會引伸到前者係罪行or病態
你可以講唔符合道德規範，但就算幾違反道德，只要唔違反法律都唔會成為罪行
殺人係犯罪，假設我係有殺人嘅衝動，但唔會因為我抱有殺意咁玩GTA，你可以講我係有問題
欲望、衝動，係唔成為行動+冇受害者，呢個欲望就唔應該係罪行

無犯法嘅
但個post都幾大開眼界
我真係唔知咁多男人對未成年妹妹有性趣，兼真係諗住食

Cls毒撚

係咪唔識字
你拒絕到任何欲望？ 錢？感情？夢想？你個人性趣？
唔好講到自己可以成個聖人咁

現實係有班男人對11歲有性趣
唔係點解蘿莉產品點解受歡迎
問題係有班人控制到 有班人唔打算控制
而家樓主係有機會連果班控制緊自己嘅人都引埋出蒞

好多咸濕佬

可以試吓多謝巴打
我自己就平時化妝化得chur啲個樣會惡啲同個人會大膽啲，次次俾人騷擾都係戴眼鏡淡妝

撚知控制緊果班人幾時控制唔撚到？佢話控制到就係架啦？on9

真係好撚恐怖
多痴漢唔係近年嘅事

各位係街真係要好好睇住啲小朋友
唔識嘅見到有可疑都要幫下手
唔係就狠錯難返

乜撚野職業有消防 有學生 ……

你當行政會議成員流架

自己塊閪都管唔掂仲好意思管人哋條撚人哋屌女關你撚事咩

無罪推論thx

咁都唔樣衰?

你比人拉果陣咁答咪知得唔得囉

睇呢個post睇到好撚想嘔
咁撚多變態佬

建議樓豬唔好再講咁多有關自己嘅嘢

聲稱做醫院社工
仲要周圍約炮
我扮15歲佢都照約

歡迎來到明光社嘅世界

呢啲外國有個term叫grooming

自己條鳩都管唔住仲想管人塊閪

自己條撚都管唔掂就切柒啦仲屌閪

樓主自己爽完就公審人就冇問題?佢同班狗公咪又係本是同根生 有咩資格站係道德高地

呢句你同自己仲同樓上你個女權fd講啦
一開始同你哋班仆街講道理同我玩稻草人
咁撚鍾意玩而家又要分返開呀？

我都覺得要習慣
反正香港慢慢變有罪推論

有無人解釋吓點解會有人對小朋友有性慾？孌童可以同其他性辟類比？例如戀腳

爽左啲乜呀弱智
撩細路同釣狗公有乜可比性呀弱智

你都on99 依家先剛剛識 咁大一兩年拍拖啦 16歲 有性行為 你拉咩？

其實冇得講，性慾係好個人
由此至終係有冇將欲望化成行動，又有冇受害者

網路世界只係放大鏡同捷徑，恐怖嘅係人